大家唔好再沖喇

裝備實力懸殊 衝上去等於自己送頭 如果咁樣係有用 一早已經得咗 唔想再見到有香港人再受傷流血
用返和平嘅方式去向政府表達自己嘅意見
做過衰嘢嘅人預咗等天收 我哋即管放長雙眼睇佢哋比天收 再沖真係對我哋香港人冇利益 只會增加傷亡 睇片見到女仔俾狗圍毆 有人中槍 真係好心痛 我係現場同睇啲片都睇到差啲喊出黎 佢哋已經唔係我哋值得相信嘅警察 佢哋唔係衝着保護香港市民 係衝着啲錢

革命成功想唔流血?

係可以嘅但對住共產黨就唔可以

唔知你天真定戇鳩講得出比天收如果真係有人會畀天收一早就收曬佢哋皮啦